贊揚將軍澳斬人兇徒有高尚情操的郭偉健法官明日將處理手足案件答辯程序

【#上庭聲援 - ４月２０日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
🕤09:30
👥張,關(16-18) #聆取對控罪的回答 (#20200525青衣 #20200724青衣 #20200804青衣 刑事毀壞 縱火 管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥陳,李,張,鄧(18-24) #審訊 [1/12] (#1112中大 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤許(24)🛑已還押3個月 🔥#判刑 (#網上言論 串謀煽惑他人縱火 串謀作出具煽動意圖的作為)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕝14:30
👤張(33)🛑已還押逾8個月 #提訊 (#20200806葵涌 意圖危害他人生命而縱火)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👤梁(33)🛑已還押逾15個月 #聆取對控罪的回答 (#1201旺角 有意圖而傷人)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [39/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤鍾(23)🛑已還押逾13個月 #提堂 (#20200326小西灣 管有違禁武器)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥*,* #未知是否手足 #審訊 [1/2] (#未知案發日期 2項襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥吳,胡,梁(17-22) #續審 [4/5] (#0908銅鑼灣 3項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥高,*(15-18)🛑兩人已還押19日 🔥#判刑 (#20200510旺角 2項管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官
🕤09:30
👥蔡,廖,*(14-30) #續審 [2/4] (#0924旺角 2項非法集結 2項管有攻擊性武器)
👤*(15)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#20200612旺角 非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕝14:30
👤蕭(28) #續審 [2/2] (#1031旺角 襲警 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥吳,蔡(18-38) #續審 [2/3] (#1005藍田 非法集結 2項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕤09:30
👥區,李,葉,楊,葉,何,林(19-26) #審訊 [1/12] (#0812沙田 非法集結 2項無牌管有無線電通訊器具 2項管有攻擊性武器 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕒15:00
👤潘(36) #宣布判決理由 (#網上言論 煽惑他人參與非法集結 煽惑他人參與未經批准集結；經審訊後罪成，於2020年11月3日被判處160小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。於2021年3月18日被改判監禁13個月。)

*庭上將不會讀出判詞，答辯人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
09:30 九龍城裁判法院第十三庭 👥陳淑莊,林瑞華 (#20200402旺角 違反限聚令)；👤陳 (#20200402旺角 營運受禁群組聚集進行的地方)
0930 高等法院第一庭 教協申請介入許可，要求介入803基金覆核教育局拒絕公開專業操守失當教師的決定

Source:
被捕人士關注組

呼籲：

推

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

高尚情操又出返黎

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

完全冇期望

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

都知道結果啦

青衣中學縱火案嘅篤灰狗：

鄭梓健今晚訓唔訓得著？

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上去比多啲人知

推呀

Diu

係推上去比多啲人知

Push

旁聽要人

係

點解要另分 其他手足案件？

比多啲人知

出番黎

果單唔會出庭，淨係頒判詞

Pussssh

推上去

上庭聲援

要人

賤種狗官

好過冇

agree

仆街，見到個名都唔開胃

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤許(24)🛑已還押3個月 🔥#判刑 (#網上言論 串謀煽惑他人縱火 串謀作出具煽動意圖的作為)

雖則應該會申請押後
但係又話呢條友唔會再處理手足case？
高勁修去咗邊？
好似好耐冇返工

烏克蘭嗰邊好似開火

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥高,*(15-18)🛑兩人已還押19日 🔥#判刑 (#20200510旺角 2項管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

其實買步兵防空裝備有冇着數？
即係類似RPG嗰啲

講姐
本身佢都好少出嚟審案

有冇source

我見隔離post講

全民防衛從來都好重要，但台灣依家先開始做呢方面既野

有咩

睇錯，係 tg channel
不過唔好跟咁貼
當我自膠

台灣有買唔少

邊境衝突偶然都有
可能誤判

其實係咪應該買多啲
防空同對地

呢個斷斷續續都有

係呀，但無錢

邊個審都係一個結果

【2021年4月20日 暴動審訊預告】
中大保衛戰首宗暴動案將於（20/4）開審，4位手足各被控一項暴動罪，希望 #好人一生平安 #天佑義士 。案件詳情如下：

1112中大 4名手足 審訊(1/12)
日期：2021年4月20日
時間：9:30開庭
地點：區域法院
李慶年法官主審

希望各位如果有時間嘅，就去支持咁多位手足。公眾席每多一個人，都係對手足嘅多一分支持。
________________
中大法律國安法關注組
CUHK Law NSL Concern Group

咁樣燒銀紙唔係辦法
始終敵人係全球第二大經濟體
長期咁搞落去好大負擔

錢要用得其所

國際線有任 請每日推Post

嬌

人神共憤

只係知邊境重防咗好多

飲水

係，烏克蘭可能有機會被攻擊

吓？

俄羅斯之前用特種部隊除晒可以識別到嘅徽章
叫做小綠人
然後有份入侵烏克蘭

極權

飲緊.....
聽日中大保衛戰手足開始審

開台

召旁聽師

狗官死全家啦

收到

油B

油油ok

天行兄……手足今日順利嗎？

叉B

成日唔瞓教

主席

記得有一個俾班狗喺地下拖咗好遠

冇

條撚樣又出返嚟

Thx

Push!

【為翰林徵求讀物】

早前我們收到翰林的來信，表示希望我們為他在牆內蒐集一些讀本，好讓在牆內的生活可以不至苦悶。

為環保起見，如果有以下讀本，而又不介意轉贈的話，歡迎與本Facebook專頁聯絡，我們會盡快安排交收。

以下是希望徵求的讀本：

台灣最好的時刻 民族記憶美麗島
庫德的勇氣
妖風 全球民主危機與反擊之道
獨立革命的世界史
民族的重建

請注意⚠️
*(轉送的書本不能劃花/寫有note/有記號)
(不能是硬皮或者線裝）

有冇見希

本身我都潛咗一兩日 唔見佢呀

Hi 叉燒巴 手足上午庭可獲保釋 在毫無準備下再控另一條罪 直接押去下午庭 最終因情緒問題 要送去小欖看管 揹四條褲 4月和5月再上庭應訊 手足身世坎坷 所以會一直跟進

煩請代我向他問好，如需要幫忙，勿客氣

好的 Thx Bro

辛苦天行兄

學仔

包

好沉重

近嚟點

推一推

來

推下先

咕……固……

仲唔訓

推阿

呢啲書入唔入到去

頭好赤

出面好大風

尋晩完全覆唔到